Разработать программу на языке C/С++, которая будет удалять
холостой ход и бит прозрачности (bit staffing) из потока двоичных данных,
которые передаются по протоколу HDLC. Программа должна прочитать имя
файла, введенное из консоли или графического интерфейса, обработать
файл, результаты обработки вывести в другой выходной файл, создать
паспорт о результатах работы в xml или json формате и сохранить его в файл.